個心突然刺痛幾下

會唔會係心臟病
定係神經痛？

就嚟死

睇醫生

去醫院啦
佢會幫你用部心跳機幫你睇下

心脏病

我十幾年黎 每年都一兩次 無咩事

可能胸膜炎 有無呼吸困難個啲 如果係心口大範圍咁拿住痛 就可能係心臟血管疾病 不過樓主遇到呢啲情況即刻飛的睇急症啦 上連登問把撚

RIP

我十五歲開始隔一排就會刺痛幾下，應該純粹神經痛。樓主你留意下父母有冇精似情況，呢d野可能關遺傳事。